Leica用家揮吓手 (2)

舊奶個盒好正

多口一問, 係咪APM 太平洋咖啡交收

有無人拎過野去CWB 合誠中心維修 有無不快經歷?

未試過，但我之前係試過send email 去問野，服務質素係差到好緊要

買水貨M240唔知會唔會有伏

我都係買水貨，咩事都冇

R機撚

兩個(2)做乜鳩